本港8月零售銷售跌23%

雖然攬炒有成績，
但大家諗諗辦法打救黃絲零售。

仍須努力

輕輕推1/10

輕輕推2/10

遠遜預期跌得小

輕輕推3/10